3311要供股

有冇手足係度?
8供1 wor

8供1唔係多，應該想我地供黎集資
但係供價11.33折讓唔多

留名睇一陣一點人踩人走鬼

留名

無眼睇繼續持有

一樣

插水到月低
就黎破折讓價

睇下688
母子唔同命

明明有錢都要供股

插水

中期純利成24億
供股集資得63億
可能大老闆想加持

插到接近拆讓價

咩玩法，賺緊都要咁

賺多左錢都跌成咁

食飯仲以為自己睇錯，一個下午跌左 1 蚊

11.96 斬纜 好彩買唔大蝕2k

大老闆玩財技cap水增持

12.5入 點走

供唔供好，八供一唔算太狠

12.64 無左10k

灰到呢。。。。。

如果跌破折讓價你仲供唔供？
大老闆可能想咁樣，折讓得個9%

有錢賺都要咁樣玩財技，正仆街嚟

請教，咩叫供股
八供一即是點解？

估唔到國企都做埋d 咁 ge 野， 正仆街，而家都差唔多跌左成 8 %, 等多2日如果冇起色止蝕算， 唔識玩呢隻股

shit 12.56 止唔止好

同問

我都係 個心離一離

持有8股要俾錢買多1股

Strong hold

係咪即係用11.33 買 假設我一手2000股 就要比多
11.33x (2000/8) 即係 2832.5

8供1 係唔狠 但供完出左碎股...

大摩又劣評xx 睇定d 今日應該都壞消息盡出

係咪一定供？
唔供或供有咩利弊？

供股係比持股人可以用優惠價 即折讓價買新股
係一種權利
供股只有大股東贏

咁假設我唔供 股價如果日黎上返我既買入價 我都會蝕錢？

唔供=打和
供左=贏
但依家個問題係8供1會有碎股

供股除淨時股價自動自下調整。
你第時會有供股權同編號，唔供可以賣左佢

到除淨日前股價應該唔會升？ 反正之後可以平價買
同埋個價都接近折讓價
認股證個價都唔會高得去邊？

原來咁多人唔知咩係供股 乜柒都唔知就買中左

買夠16手 咪多一手

好多傻散

8供1，你肚餓得濟食左一手

2000股一手wo

繼續尋底

穿供股價

低過折讓價大家仲供唔供